男朋友叫我買gucci 好勢利

男人老狗成日扮韓星
知我家底有錢
屈我買gucci 又話夢想想做top model
Top佢老尾咩
成隻排骨少爺占咁

屌撚左佢 分手算
寧願叫鴨
費事益隻那型

振作啦

識佢好耐 好耐感情

分手之前有冇互射最後一次？

出到聲叫你買已經唔係男人啦

扮乜春 收啦

做乜撚牙

屌 鴨就唔屌 連登狗雙重標準

咁都無人理

男權論壇

因為係人都知你咩事 費鳩事理你

有冇圖

Hi 絲打

睇開d啦
終於唔洗比人搵笨

乜撚野牙 =.=

gucci 點會勢利。。。。衣家比人買cheap曬
我覺得用左似大陸人多d。。。

招仔死撚咗啊